蘋果宣布推出全新頭戴式耳機”AirPods Max” 定價549美元並於12月15日開始發貨！

好醜樣

點解賣咁貴

貢能貴

搞好個降噪先

一定大把on9仔買

有咩特別
同部智能電話差唔多價

Bra Case

漏唔漏音架
唔漏音人地點知我用緊最新既apple 頭戴式耳機 AirPods Max

airpods就貪佢夠方便者
但依舊咁大又咁貴 錯撚曬啦

可以買到兩隻wh1000xm4

一舊水貨色

同beat 合作咁耐出得咁樣衰既

On99

好柒

如果音質有2000蚊耳筒質素會買

眼紅者勿入

$4599

on9 買sony唔好?

是但啦
我淨係想知炒唔炒得起姐

痴撚線，貴過部iphone

4千幾蚊?唔好去搶?

買左藍色, 1月先有貨

我買sennheiser唔好?

200蚊都冇啦 蘋果不嬲音質差

apple一出永遠都係屌
之後大賣

我買大奧唔好？

藍芽 4千5。。。
我買sony 唔好 有線無線都得
要音質有音質 要方便有方便

4599...是咪on9

想像到戴完隻headphone會壓左個戰壕髮型出黎

好能正

冇加鐵塊，唔買了

呢個價錢我買Bose既QuietComfort 35 II 唔好
人哋個價錢又唔貴

成個工業護耳罩咁

又多一樣野可以show off

又有傻鳩進貢了

眼紅勿入

on9

咁撚貴

好快又會係潮流指標

連登仔又燈

去到2月

生活態度

乜撚野設計

佢設計到咁仲好

$4600 有咩同級對手?

咁就無對手!

頂唔緊好撚好笑

鴨寮街款式

真 咁撚大舊

無對手

其他廠唔當佢係對手

咩料

比盡2500

又係無火牛

咁樣都有人買就抵佢贏, 頭戴式headphone除左啲毒撚未見人出街人

咩定位

屌 我買完耳機先出

賺到盡

仲貴過一部PS5

個個以為佢出個平價版airpods
Tim Cock真係估你唔撚到

$4500連小小假皮都唔比你，比網布

唔洗另外買個皮套已經皇恩浩蕩啦

梗係唔俾，一陣啲假皮爛晒又比人屌

7撚到

大耳牛既對象唔同真無線WOR
同埋功能上 同價錢計大耳牛係好好多

雖然而家賣成4000幾 市面上大把高端選擇 唔洗揀佢

貴

有呀

好多鬼佬

見到嗰個彈件嘢就知買得過

spatial audio 唔支援mac
留意返

少貨掛

戴緊QC35ii 想話on ear返唔到轉頭

買bose好過 慳返2000

真 假皮用2年就甩皮

AAPL

仆街，我笑撚左出聲

買bose唔好

G持 抵買

個智慧型耳筒套真係好智慧

買左都無人知係apple

乜撚黎

一係就好似sony咁
又3.5 又藍芽
比你自己揀

但apple 目的係cut3.5

5000蚊 我買有線 可以去到中高階
無線又唔洗5000

比燒鵝價錢食燒鴨

549美金，即係4千幾港紙
如果出黎係兩千蚊嘅音質，咁點解唔買果隻兩千蚊嘅耳機

見到連登個個都屌就知實好賣

Apple個Logo呢？無Logo啲人點知我用緊Apple？

職安真漢子

數碼旋扭
有排扭

真

係咪真無線先
係既話都抵既 比起airpods pro

發覺Apple出親咩都有人屌 但最後都大賣

試過一次出街用bose qc 35 II, 夏天熱到仆街依家都係鐘意用返有ANC既earbuds算, 又易袋, 又唔怕整亂個頭

cut3.5都可以Type C to Type C既姐,再唔係lightning都得啦

sony 有線無線2用

2000 幾已經有好多選擇
使鬼買apple
聽到識飛就話姐

佢賣一萬都無對手

B&O H9
不過大路都係買XM4或者Bose 700

咪撚買，apple會不斷閹個降噪

藍芽 好打有限啦
同埋headset 已經唔係行方便路線
點解唔買有線

好似幾正咁

我唔俾你講個事實出嚟㗎

多把傻仔買啦 佢哋買個牌子姐

好多人想買sony 等apple 出完再決定
而家apple推左一把

有貨咩？

B&O真皮喎

4,999我唔好買個m70x?

蘋果新款嘢一定要觀望下

15號先開始賣 好似係

Bra嚟

有無人啱啱係36B往梨木樹跌左airpod 正面有貼紙

識條鐵咩

支人同果粉話潮流

扭到躁

想話網面隔音真係得咩

要環保呀
有條差電線跟都仲唔知足

至憎呢啲
壓到啲頭髮扁晒

唔知今次炒到幾錢呢

咁撚核突

果粉唔係唔買呀
信仰不足

1000都多啦

$4000買生活態度

外型柒，價錢貴

乜能野都叫max

4叉幾嘢，痴撚線

點解新產品都係H1晶片

等睇果粉快d買

用4000蚊買2000蚊音質耳筒

買咇屎都唔買佢

無線耳機永遠買千五樓下就算

就算幾勁都好 出街都有干擾

如果屋企用買其他唔好...

應該仲好過apple好多

又係時候睇番AIRPODS 岩岩個陣 D人點恥笑

正，$4599有得變幪面超人

air都要max

上星期買完xm4
Apple我屌你老母...

樓主Pin呢個

耳機不嬲冇火牛架啦

信仰考驗

4599 on99

兒登仔好中意火牛

呢舊咩撚野

個頭戴好柒下..
你話 3K 左右會諗, 4千幾真係要睇下有咩本事

賣咁貴，我信佢會解決到干擾同風噪問題

等下年

gel曬頭點戴

巨型馬卡龍

個headband 成張Aeron designer chair 咁

之前AirPod新出嗰時
咪又係笑人荳芽葉塞耳

重用lightning差電

比成年時間佢搞，最後又係用h1 學埋sony啲衰野，但人地價錢平你一半，360reality對打你空間音效，仲有dsee+ldac

以為會有magsafe尿袋 點知無

要10個星期先有貨
到時又有得炒

先唔講size，遲下肯撚定又比某班on9仔要求nerf功能

ching聽開spotify? 蘋果音質中等啦 又唔算差嘅 不過都係睇定啲先 話晒都4500

sony 9.1
$3288

要去番轉旺角先知

好波
追貨美股

真心肉酸

4600

...........................

好似性玩具

變到水嶋咁型就夠45999我都比

no type c

一睇我仲以為係啲惡搞網整出嚟點知真係咁戇鳩 air 乜春

真 留名到時一街都係

好明顯想行b&o h9 high end 路線 , 但咁樣衰點同人比呀

AirPods

AirPods Pro

AirPods Max

AirPods Pro Max

AirPods Mini

AirPods X

AirPods XR

AirPods Plus

AirPods Black

AirPods M1

降噪冇問題，不過轉頭同你奄左佢

屌型撚到，戴出街d女一定濕能晒

shutup and

你贏曬啦 apple貴一倍，完全無音質同降噪方面嘅新技術加入

依句真
D咩AIRPOD咁細點比人睇到有錢
要大大隻放係頭上面先得

有wh1000xm4不了

仲貴過ps5

下
你屌佢賣得貴都make sense少少
出頭戴式擺明係搶攻唔同市場
大把人戴頭戴式唔戴入耳

出max又唔叫

幾時出AirPod Max Pro?

咁高辨識度，都好易認

睇個樣好似小米出咁

好醜

真係貴喎，蘋果已經唔係賣音質，要headset嚟做咩

見到本 post，立即有同感。

頂盡係白色好睇（in terms of simplicity)

熱天帶好撚辛苦

反而諗AirPods Pro會唔會出依啲色

買BOSE隻QC35好過啦

你就想變到水嶋咁型，最多俾你變成隻甲蟲咋

可能好靚聲

樓主pin this

Apple 最柒product

諗起岩岩出AIRPODS果陣
又屌牙刷又貴又盛
不過呢件真係貴左D

平嗰啲嘢都係清水聲啦，最多bass好小小，唔好期望太多

呢個真係on9先買

ching 有乜推介
sony anc earbuds good?

呢個價位接近發燒級耳機

連登定律
逢反必紅

又出電子垃圾

買個啲應該真係發燒

呢個價比多少少都夠買一隻BOSE加一隻SONY同級

屌到咁上下好去買啦

個 case 好核突

Bose 700 sonny 4 表示

HD800 顫抖吧！

想要新airpods
頭戴式咁唔方便

一隻wh1000xm4冬天用一對wf1000xm3夏天用，再唔係用番airpod pro

咁公平d講又無邊幾款耳筒有跟牛

唔信會靚聲得過其他大品牌
Apple有邊次係sell靚聲吖

屌你老母蘋果
所謂十個光頭九個富
錢唔係問題
但點用啊

以前買beats studio好似都有牛
唔記得有冇記錯

成舊震蛋咁 好柒

Xm4焗過xm3?

有，但買sen閪曬唔好

match

咁多空間都唔印個蘋果LOGO上去俾人丁下, 失敗

埋嚟睇埋嚟揀 成本價$4.599港元一舊

ANC其中一個用途就係坐飛機果時用
坐飛機用唔到藍芽, 又無3.5頭

點解用唔到藍芽

where the fuck is the logo?

買beats studio好過

apple又藍又缺德

我都係咁賤，緊係要支持啦

買買買！

apple logo都冇叫人點買

佢同sony有咩唔同， 邊隻好d!

屌你老母成380g咁重 揾鬼戴

wf1000xm3

d人盲咗？

賣嘅係身份與地位

Apple垃圾音質不了

講漏咗，係2000蚊有線耳筒音質
利申用緊tf10pro，冇差唔多音質唔想換

好正

問得呢句你都係乖乖地進貢啦

網布吸完頭油咪又係黃

電子垃圾
聽大耳牛死番屋企聽啦
D人戴住行出街以為自己品味獨特
其實古撚怪怪

比錢買配件
hermes真皮/nike運動網

最撚慘係Apple可能冇得俾人較降噪嘅強弱，唔似其他牌子有得自己set

啲idog 咪又係照衝

出街用買bose nc 好撚過
屋企用就k701

兩樣買埋都唔洗4.7k

AirPods SE

AirPods Air

依個價錢如果音質垃圾真係唔知有乜用

啱啱入手jabra 85t, 唯一壞處係單邊一定要用右邊, 通話,音質其他無投訴

好樣衰

cls

好似啲大陸人戴啲幾百蚊貨仔咁

又真係

Ching買乜撚嘢耳機係會比火牛你??

係wo

開左你都唔知

幾柒

炒乜春

🤡🤡🤡🤡🤡

商業策略 賣咁貴咪等人覺得beats平
推哂D人走去買beats

正野

我買黎掛頭扮潮童

佢可能想打耳機市場
同森海塞爾 仙女座打

齋掛喺頸度

如果仲用緊10pro，你應該好耐冇update過
依家啲wireless headphone定earphone，質素已經好高

佢依家呢個價
我點解唔用同樣嘅budget去買部player+headphone呢?
包靚聲過佢幾條街

ANA頭等係比sony WH1000XM3 比客用

kabuto

你有無用過頭戴headphone 㗎,降噪效果同入耳式比好幾皮喎

冇蘋果logo鬼知佢戴緊乜
Sony XM 系就真係好易認

iBra

一定炒到啦

講真唔係個個都 carry 到
型子就冇乜所謂, 否則 7 上加 7

apple係咪咁有信心
佢airpods pro都同頂級true wireless差唔多價
呢個airpods max貴wh1000xm4 / bose差唔多50%

想問下headphone 可唔可以戴住訓覺？

Iphone 貴過 Samsung 50%

結果呢

屌你老味
on lun 9

沽空

弱智

有beats solo pro 屌打啦

咁點解airpods pro唔賣3000蚊
你講iphone呢樣野冇解釋到點解airpods max個定價進取咁多架wor

Gel左頭點撚用

又係智商稅

香港未必
條街都好少人戴頭罩式

頸鏈我會揀mac pro 個轆

用家問題

連埋AC+ 5k出頭。呢次真係太離譜。
如果係買都純粹因為auto switching 同埋spatial audio

但呢兩樣嘢airpods pro 都已經做到。 用ANC over the ear headphones 我自己都係搭飛機時先會用，Airpods Max 仲要摺唔埋細隻，出街更加唔會用，唔知擺係邊好。 重要成400幾gram...

呢次skip.. 等下年睇下出V2 有無改善以上嘅缺點。 再決定。
已經有Sony XM4, 但買完一支飛機都未有機會搭，雖然唔可以auto switching, 但XM4 可以同時連接2個bluetooth 裝置，叫做可以頂住先.

因為idog夠蠢，啲錢好呃

以前反完紅，係因為佢創新，市面上完全無同樣產品對比。 而家呢個年頭耳牛晨早退曬熱啦 戴出街熱撚到仆街，唔戴出街我要佢個anc做乜

手袋

唔知又有幾多低能仔飯都唔食買

有傻仔捧場自然唔驚

咁撚柒
買beats好過，起碼夠型

$4599 買垃圾？

Overpriced

咁佢個市場係全球唔係淨係香港

香港好少人戴依d
都係鬼佬鬼妹多

因為 果粉 就係會買

吹到好勁

就算係外國，而家戴耳牛都係極度少數 tws係大勢所趨

佢音質會唔會超水準先

當年airpods 1初出個時其實幾抵
而家又出到咁貴

肯定無LDAC啦
要靚聲點解唔買sony
要靚anc點解唔買bose

珧時咪大家爭住狗衝

會由蘋果帶領返個潮流

呢個價位對音質有要求既唔會急入
木耳既就唔會買咁貴
淨返就係潮人show off既人會入

4千幾蚊都冇皮...
上面開糟都唔知有乜用 又柒

bt ->aac 233kps

等到下年3月
on9

sony

Sony 同Bose 會貴好多

去到俾錢嗰度 竟然話要等到三月先至有貨

話貴果D 有冇用開耳機

想知佢話hifi audio有幾撚勁
贏到xm4,hd650?

點解貴野一定要有皮
herman miller皮幾兩皮野一張人體工學電腦櫈咪又係冇皮

睇黎真係多人買， 一開始仲係一月中

之前望過吓，見到人話會斷線，感覺好似仲未成熟

平過BNO 50%就得
€ 800

用嚟聽YouTube係咪會靚聲d

你拎張herman miller戴係個頭度?

airpod 你平時要嚟傾電話就話要啫
全罩絕音質要求真係唔知點解要俾apple tax

咁用依家apple leather case 果隻皮又岩唔岩
垃圾皮兩下就爛果d耳罩唔係未見過掛

柒到..

AirPods 2 唔要Qi Wireless charging case 價錢應該同1 一樣
但iPhone 7 唔包耳機又冇3.5mm 仲要過千蚊買AirPods 當年應該都係俾部份連登仔屌到好似Apple 殺咗佢地全家咁

起碼D cup

斷線 同 音質 係兩回事，而且斷線好大程度關藍芽版本事，依家大廠出果堆已經改善左好多。
不過如果你搵AK又加amp又fitear cm，成秋加埋4 5萬以上咁比，無線係會差啲嘅。
我退左燒都一段時間，wireless果種自由真係你用幾多萬都俾唔到

壓縮過 數碼聲就數碼 點都冇可能同有線比
除非傳輸快 量又大 唔洗壓縮

有隻airpod 2 方面快速轉換
sennheiser momentum 一代老婆送 聽歌用
仲有隻頭戴 WF1000xm3
除咗頭戴 冇乜可能比得上TF10pro
先唔講單元走向差距 空間感 細節 仲有有音色 唔係以上三隻畀到...
我擁有過 退晒燒 仲有堆貴嘢少用

都係
真係方便同質素比較
如果要靚聲 真係要追求 唔介意 不過真係追求 上CM 唔好晒時間

我係去左兩次音響展，聽過啲百幾萬一對嘅hifi後退左燒，因為發現無論你俾幾多萬去update果秋野，拍埋真hifi到都係垃圾，所以我過到自己果關就ok，做驗屍官倒頭來只係搵苦黎辛。

bt
sony有 Ladp 1M
apple得224aac

如果唔係行BT
sony有7.1/9.1(冇anc)

truewireless earphones邊隻音質贏到tf10?

好似廢老掛頸嗰啲

原本3千蚊度都可能買隻玩下
4千幾真係不了

hifi 本身音色 廠方調音走向
加埋環境 低頻嘅震撼 真實空間感
大單元 喇叭外形設計
仲有電力供應嘅穩定
線材嘅唔同改變音色 玩法多
頭戴式都只有開方式我覺得追到空間感

隻嘢靚聲到識飛都係用藍牙aac聽320k咋
有撚用咩

呢個價大把headphone揀 撚洗買Apple

bose 都係廢又係acc ，但佢舒適度no.1 同埋個降噪世界級
sony行LDAP已經屈機再先，都唔使再比落去
Apple 又貴又係聽acc .

.有少少要求果班唔會買
都係target平時木耳聽開送果對
又見懶朝襯下衫果班

所以唔同market

tf10pro換埋線之後啲聲真係好靚

你識條撚咩 四千幾蚊有咩問題
apple出耳機你唔用係你耳仔有問題

如果音質好過50蚊無線耳機會買

頭戴式bra

仲貴過ps5, no la no la

咁既野都要用埋垃圾lighting
又係賺錢

係 apple耳機絕對唔岩你呢d 懶有品味憤世毒撚

出多d街啦你條死毒撚

求其一隻$300 in ear音質都屌打airpod 啦

Bose for sure

網椅先係皇道，皮會好焗
利申：坐緊herman miller覆你

用佢個加上刻印服務，

我再買嘅話一定買wireless，真係好方便
一來10pro仲未爛，二來等耐啲技術一定越成熟
都知道一定冇可能靚過有線，但求盡量接近

香港呢啲又濕又熱嘅天氣 無乜幾多日帶得出街

#等睇啲人一路帶一路流汗

好樣衰...

使L有特別
賣舊屎都成班餓狗去搶

有得set 3種 mode 架喎

而家d冇線藍牙 細細粒幾好睇

呢種 以前既款勁毒

你唔抵得人地有錢呀？

錯吧。。。。是on9仔先會買

你就垃圾
leather case所有機殼最靚仔手感最好你收皮啦

買買買

屌 ，去到Store咪又係冇貨

都冇人買 整咁多替死

屌嚟屌去 最後都係大賣 AAPL gogogo

柒岀國際

好過去搶

冇得刻free HK今次刻NMSL得唔得？

有錢但係搶屎
大把靚野唔買係都要買屎
覺得反智姐
D錢又唔係我嘅，人地想點使咪點使

不過就係因為呢班咁反智嘅人
APPLE D野先會愈黎愈shit

2500都比多
仲要咁撚柒

你問下港女會認到airpod max 定係Sony xm 個樣先啦

車厘龜呢？

Sony 同Bose都係2千出D
搵到特價既話買airpods max 嘅錢夠買晒兩隻

又爭食

屌你笑到瀨屎

重過xm3一半

先唔講音色
Headphone嚟講個樣好柒下

你仲堅持緊

正 拎嚟打pubg一流 五千都買

加多少少錢買m1 mac mini唔好？

四千幾淨係俾你聽mp3/aac

認真？ 會唔會有啲反智？ 唔係應該越出越輕巧越容易帶出街咩。。
成舊嘢好刻突 唔似Apple一路而來貫徹嘅風格

係考驗 iFan 嘅時候

呢個係其中一個吸引我嘅賣點

其實其他廠仲長氣

呢個定位就唔係真無線2粒個啲喇，做乜9姐你

20小時
大耳牛黎講真係好撚基本 Sony 30粒鐘添
不過ifan咁井底係會覺得神奇

可以買一個試試.

用緊b&w px7 已經覺得好靚聲

我買PS5 唔好

好似辦公室工作椅

airpod max 個樣咁撚垃圾，肯定周街老翻
到時d廢老戴住老翻周街走一定認到

見樓上個個都屌我就放心

咁能貴

嗰陣俾人投訴太好

火乜撚野牛

清係咪有做市場調查 數據邊度得返黎

佢係咪太睇得起自己

貴XM4/ 700接近一倍又無3.5mm但條轉換線竟然係要另外俾兩百幾去買，呢件嘢真心撐唔落

笑左
連登仔又出黎燈

點知到時又勁賣得

不過利申我都覺得好柒
唔知實物係點

話知作到時幾好賣,真心太貴

溝色仲柒

有冇人買晒五隻

容易襯衫呀嘛

咩人會買

咁似搭直升機個耳罩

不過呢d耳筒最最最緊要
一定係戴得舒服
呢個要實測先知

仲係用lighting叉電

459好唔好？
你要平咪買華為小米囉
咪嘈喇

Apple出得幾肯定舒服
使用體驗一定唔差
不過係值唔值比其他牌子同類型耳機
俾多成千幾2千買呢隻姐

我估佢想慳個3.5mm頭用返lightning to 3.5mm轉插
但我覺得呢個年代唔轉埋用usb-c都係cls唔理用家方唔方便

正正經經出airpod黑色啦

照你咁講咪兩邊都要插腸仔？

佢要做其實做到，好似Spatial Audio已經可以係賣點
但Spatial audio又未support MacOS，淨係可以喺iPad用就窄使喇

個轉插的確係兩邊都female

revise返
3.5mm果邊先係，而lightning果邊係公
佢官網有，要另外賣兩百幾

佢官網個規格好似係冇寫
btw2000價位都990k啦
4000喎

Apple store有lightning公-3.5mm公或者lightning公-3.5mm母兩種賣

Apple以前隻in ear音質算對得住佢個價，好似600左右，同價位好過晒se215同um1果類

Denon AH-D5200
Denon AH-D7200
Sennheiser HD660s

只不過屌打1000條街咁

似燒羽鴿多D

我買SE535仲好

始終絕大多數嘅人都係會買會用
連登仔慢慢屌apple

咁又未必
除非佢個音質真係對得住個價位，同埋要夠舒服
功能上字面睇唔係咁特別

因為iphone 同 airpod size 都係細，無得明顯咁show俾人睇你買咗apple products
呢隻max 可以明顯地俾人睇到係身份既象徵

點解可以賣咁貴

邊有得鬥

自從airpods 之後唔敢再笑鳩apple 啲新product
可以嫌貴但用落應該有屌打其他同類product 既位

如果有xm4級數就可能多人買，雖然都貴左一大截

Apple你jm9

咁大舊都叫pod？？？

咁嘅價錢揾你老豆買

-呢對野要換，起碼要收$799

Home pod

四千幾大把名牌廠

Beats俾你任揀 有邊對有2000蚊質素

配合apple產品咁一定最match最好嘅

除咗音質。。。。

冇留意開beats, 買最top果堆都冇正常2000蚊水平咁廢？

屌

得罪講句我去支那淘寶隻99蚊既耳筒
音質都>>>>> 2000幾果D beats

有乜介紹？想開開眼界。

次次新野都係反外觀
然後用完好方舒服唔熱音質又好又變潮流

用緊ipadpro 超靚音喎
你用咩垃圾機

曲哥 自問唔係超忠粉都叫個長期客仔
用撚咗咁多年 諗住你今年終於生性小小啦
係搞個環保有啲on 9 但起碼都叫減吓價轉吓外型
條數點都叫抵返晒 但你臨年尾先搞啲咁嘅野比我？
一心諗住今年換埋耳機🎧
以為係Bose同Sony合體咁撚型咁撚勁
點知你就比個乜鳩假面騎士KABUTO個變身器我
好！我都算撚數。 但做乜鳩要拎個bar 做case啫？？
我係咪就唔可以用好撚型嘅野去溝女？ 係都要玩鳩我？

Apple 我屌你老母，下年睇撚住嚟！
我就放長雙眼睇吓你出咩新野比我換，屌你啦

定價低到咁，apple會唔會做cheap咗自己呀

印咗apple logo我就會買，冇聲都買

好撚正係革命性設計，耳機嘅頂峰

買佢呢個我不如買ps5 headset

真係唔撚識架喎你

高端

高檔

高級

標準答案:必買

利申:an狗

Apple有邊樣嘢係平

梗係屌左先啦，唔通讚咩，想多啲人同你爭買

似地盤工人啲隔音

睇新聞都有啦 不過知你唔會服，比埋市場調查你

Product Insights

In terms of revenue, earphones dominated the market with a share of 53.0% in 2019. This is attributed to the comfort in hearing music, low cost, and compact size. The lightweight design and portability of earphones make them a preferred choice for fitness and sports enthusiasts. Additionally, earphones provide good passive isolation from external sound, which translates into an immersive music listening experience for the user and is expected to drive the segment.

The bulky size and cost have reduced the popularity of the on-ear and over-ear headphones in recent years. However, technological advancements in these headphones with features, like active noise cancellation (ANC) and rich bass signature, make them a preferred choice among the audiophile community.

而家呢個年代，連有線耳機同頸圈真無線都唔夠tws做 戴得耳牛，一係飛機客，一係對音質有要求，一係studio\gamer，apple邊度食到後面2個segment

根本隻嘢都唔知咩定位，除左死忠仲有咩人會買

你地成日話airpods 唔出其他色 依家出哂6隻色比你地襯啦課金啦仲想點啫

屌，連MS出ge headphone 都好睇過佢
但 headphone會唔會藍畫面

個殼睇落好易花

有錢就係on9?

呢個價做乜唔買sennheiser

Ching識貨
我都用緊 靚聲

有冇link？想試下

夏天真係戴唔同headphone

救命，好醜

LIHKG's Law

想起airpods第一代宣佈果時，真屌到佢上天花板，又改圖又剩

結果個個都買黎用

連燈

幾時出AirPod Xi Pro Max

你不如話而家display都係平價mon天下，咁apple做乜要出隻天價display

你睇呢隻max定價就知佢唔會走量啦

就嚟去到2021 依的係基本啦

講落又真係幾似

根本啲機越出越大就越出越重，完全冇減輕嘅設計考慮

準備好挖清耳屎先聽

每人限買2隻？
有冇人買都係問題啦

夠啦 , 你地為踩而踩好核突囉⋯⋯

其實你係扮傻定我哋生活係平行時空？
以我出街嚟講就真係見好多人戴headphone , Sony / Bose 最多，B&O 個H9 都見唔小啦

Apple 出就= 而家呢個年代Headphone 冇人戴香港冇人戴傻仔先戴+極度小眾市場Apple連自己定位都唔知?
點會攞到XX 市場?

有冇介紹
如果真係$99有好過 beats studio wireless 3 嘅我俾返$2000你？

4千5 連mac 都唔支援
戇鳩

佢依隻唔差

點解咁多人都回應都九唔撚搭八？
大耳機關耳塞咩事？

根本連登推嘅全部都傳統造型headphone
iPhone 1, AirPods 1 呢啲大改form factor 嘅大把連登仔第一眼睇唔慣

有d以為自己勁過apple marketing

好靚

買完i窿加埋佢堆accessories冇錢

屌你老味尋晚仲係12月16日出貨
睇完呢個post諗住睇定啲先

今朝7點一睇要等12-16星期先出貨
成個forum都係平行時空

你試下揀刻字

你講完覺得自己好唔好笑 apple部pro display xdr你知唔知競品係咩？ 係專業製作室用嘅eizo同sony mon，pro display xdr由品質到售價 甚至係抵過3145
airpods max你想點打？ 對手有線無線都支援，sony同哈曼都有針對hrtf嘅solution同upscaling，apple有？
當日anc tws apple最勁就係粒h1，破天荒咁將塊耳牛級晶片塞到入去tws+兼顧到續航，今日你用返同一塊h1，續航 音質都不如人地，憑咩同人打？ 我本身都以為apple會出h1x 成為業界首個可以係中頻帶黎平均30db級別嘅降噪，結果你用返h1，對標qn1睇isolation大概只係同級，但人地續航30hr

我玩開marshall真係諗唔到有咩理由轉會

工業級價錢放入消費者market

貴撚過次時代主機

12月16日出貨 (USA)?
Apple HK 唔刻字遲一陣已經係要等2, 3個月

wow，睇黎你係內部人士

隻max乜料你都一清二楚

咁隻max你有冇入參與設計？定你又係冷氣軍師？

我直頭唔使諗
我夜晚12點幾先知呢個新聞上去即刻俾錢已經見到要出年三月尾先收到貨

Keep住有班傻西買
你吹佢唔漲
利申：傻西

mini同12咪輕左

尋晚一出果陣真係12月16日出貨
仲放左係cart到
最衰就係上黎睇動搖左

Sony個降噪真係堅

係習慣性問題
慣左就唔會再理唔再講
但唔代表件野靚或好

支牙刷係柒
呢件咁ge山寨味濃郁headphone仲柒
不過條街多左人戴就唔再講
唔代表件野好左

但任何野再柒都實有人買
同埋買黎show off
所以實好多人買

但唔代表件野本身真係好

唔通而家有人出post話牙刷點點點你又咁得閒去應佢咩

Apple出親新野都比人屌之後一街都有人用
真係幾勁其實

你先係內部人士喎
連詳細spec都無出你已經知佢好好

佢既價值就係戴上手 人地一睇就知係apple野

係人都知isolation睇2樣
pni睇設計，大家都係耳牛，又唔係有新物料突破，好難有咩大分別
anc睇晶片，你塊晶片越勁，越能夠實時運算越高頻率嘅噪音
h1係扣除pnc嘅情況下咪又係低頻＋中頻 20db左右
當日sony嘅qn1e係降頻版，耳牛上面嘅qn1 中低頻降噪係25db左右，bose嘅ati晶片輸少少不過都係呢個範圍
聲音同顯示技術自己上網查都有啦弱智 洗行內人先知？
pro display xdr就真係勁到仆街啦，airpods pro當日放係tws一樣係超班，但airpods max今日2020放係耳牛入面，完全睇唔到有咩獨特領先

呢樣都唔算最勁
係有任何傳聞/新野

成個internet都充滿晒佢啲post
根本唔洗做啲乜野已經人人皆知咁

佢連詳細spec都唔寫出黎等你地慢慢估

我覺得佢地根本轉左型係marketing公司

唔好理
最多一定多人買

我唔知你係咪內部人士

但你一定要去check眼，我邊隻字話佢好好

因為凡係apple出ifan都會衝

牙刷你係咪講緊AirPods 1?定純粹舉咗個咁嘅例子？
首先佢真係似牙刷同佢真係好賣，有晒財報同市場分析數據，二黎佢開創TWS 耳機，三黎佢唔係用傳統earbuds 造型

呢3點已經屌晒所有唱衰AirPods 1 嘅人

最後你話"牙刷點點點你又咁得閒去應佢咩"
反而冇人估到淨係出個耳機都可以唔駛12個鐘爆半個post
你話有冇人理

wow參數師

叫apple請你番去，點撚醒班友

人地淨係用"貴嘢少人買"去argue 啫
真正嘅冷氣軍師係嗰堆未開賣已開屌音質嘅人

你話用落就feel到係apple出都話，睇唔透哩種要喺個唔係用嘅人身上決定、虛榮心drive嘅購物習慣，重要拎得出街嘅apple product頂盡皮幾兩皮，就算戴勞都嫌俗啦

拎出街嘅量產型商品勞應該算係最貴嗰堆
你肯拎最貴嘅嘢去比已經好睇得起拎得出街嘅Apple 商品

而家你出post講牙刷仲有人理？
講都講佢新出headphone啦

我無話唔用傳統造型唔好
但本身件野係柒就柒
佢好賣與否唔代表要人認同返佢唔柒

一間餐廳賣ge野
好多人話好食，好多人幫襯
唔代表全世界的人都要認同好食

呢啲係個人觀感問題黎

你用佢賣得好黎逼人改變個人觀感認同佢唔柒
咩道理

吹水吹到咁大

未上手點會屌音質，FR係耳牛實驗嘅相關系數有0.89，呢樣嘢apple一直做得唔錯
問題係當你賣緊呢個價錢，好自然non linear都要睇。apple 無upscaling無hrtf tuning又唔支援有線，anc用返h1提升幅度勁極有限，又唔係開創個新產品打着個藍海

Airpod起碼第一個真無線
呢嚿嘢賣四千幾有咩咁特別？

Gel咗頭就唔會頭戴式啦

"佢好賣與否唔代表要人認同返佢唔柒"
好賣衹係代表大部份人嘅選擇
但你呢句代表你追求嘅係100% unanimity which is impossible

haters gonna hate 你聽過掛？你應該搵唔到一樣嘢可以有100% 全民愛戴
正如投票咁，壓制性票數仲唔叫贏？一定要100% 取悅選民？

唔知佢，無用過
有睇過下啲人講，話唔錯咁
但無再細睇

巴打都幾羊群心理，識唔識獨立思考

個款真係好女人

我睇圖同睇comment 以"冷氣軍師"角度去睇係佢用網紋耳罩都可以做到noise cancellation 同透氣

即係代表你揀其他牌子都好，幾年後唔駛焗住要用假真皮cuhsion 喇
可以多個選擇

AirPods 1 都衹不過係剪走2個耳機中間條線咁解

你意思係跟連登仔咁燈就叫獨立思考？
定係分唔到常例 (多數) 同特例 (少數)？

"100% unanimity which is impossible"

呢句係咪你同自己講？
我話件野柒，一街都有人用都唔代表件野唔柒，係啲人慣左

你就用財報同巿場分析話佢賣得好，屌晒所有唱衰AirPods 1 嘅人
你呢樣先係100% unanimity which is impossible
賣得好又唔可以被人話佢造型柒咩
我話佢造型柒
你接受唔到去駁我
即係你接受唔到有人唔愛戴
你先係追求100% unanimity

我表達ge係，就算100個人有99個人買左件野，剩底個1個人話佢柒
係無問題嫁喎
你就話財報同巿場分析話賣得好好
所以剩底個1個人覺得件野柒就有問題？
你覺得無問題就唔會駁我啦

巴打應該好憎tim cook
Gay都係少數，少數即係唔好

佢係咪羊群心理我就唔知
但佢話100% unanimity which is impossible我就真係笑左

100%讚同佢唔駁
我話柒就即刻話有財報同巿場分析件野賣得好
賣得好同我個人覺得件野柒唔柒無衝突

咁一間餐廳梗有人覺得好食有人覺得唔好食
百貨應百客
佢又唔接受喎
咁即係佢係要100%讚同先得
但又話100% unanimity which is impossible

其實真係已經好少人帶個波罩出街........

aptx apthd 都追唔少架啦

首先我話impossible 代表我唔追求說服100% haters
再者我地根本嘅問題衹係討論大部份人覺得柒唔柒，係講緊民意調查
點樣用市場燈返唱衰AirPods 1 嘅言論

造型講黎我俾5個尺度方便討論
A. 靚到必買
B. 靚
C. 中立
D. 柒
E. 柒到唔買
Case E 明顯唔駛考慮, 因為唔買
之後討論嘅係AirPods 1 買家入面幾多%係D, 而D/(A+B+C+D) 又係咪佔咗超過50%

咁鬼貴既

我意思係戴最貴嗰件都嫌俗而唔會覺得有咩值得虛榮，所以拎件更平嘅就更加無特別，所以睇唔透再上面個講法

係都炒撚左出pro stand同mac pro wheels班戇鳩先，跟住到magsafe，最後先到airpods max

Airpod個form factor完全唔同喎
而家佢淨係個耳罩轉咗做網面
ANC其實點都做到
做唔做得好呢就要等review啦

Apple 產品係奶共的象徵，共享中國人的榮耀

好似AirPods max係第一款用網紋做頭箍
以後啲廠應該會跟晒apple做網面
唔會再用啲垃圾皮用一陣就爆

我話個耳機柒
你就已經話我係hater
你都已經係非黑即白
即係唔容許人地講負面野啦
係你自己追求100%，唔支持就被你講係haters

你自己都話D/(A+B+C+D) 佔咗超過50%
即係唔係全部人啦
咁有人覺得柒又有咩問題？
咁唔係100%，有人覺得柒，好正常呀
係你問題喎，唔俾人覺得件野柒，又話財報又巿場分析
又話無野係100%
自己又計埋條數出黎，一樣唔會100%
但人地話柒就係度話人hater
又話無可能100%
你知唔知自己講緊乜？
你啲邏輯奇怪到呢

對比下Mac Pro四個轆先5000蚊，係咪覺得個耳機好平呢

啲比例全部唔岩

thanks 另外隔音方面有冇比較過其他品牌？

有冇保溫功能？

"又話無野係100%
自己又計埋條數出黎，一樣唔會100%"
因為我講唔會100%, 所以證明俾你睇點解唔係100%
當你要串人邏輯時覺唔覺自己已經亂晒？

既然唔駛追求100%, 所以有部份人好似你同我一樣hate 佢造型都唔會影響到整體民意

再者，hater 係好中性嘅陳述, like or hate
你介意嘅可以搵另一個term 出黎代替hate

禁咪認撚到囉 ，拎出街打J都有人知。唔通認撚到sony 耳機個樣咩，翻都翻唔撚想翻呀咪仲垃圾，無人想知呀

首先係你要串我
唔係我要串你
我就咁話個造型柒呢啲好主觀ge野
你搬整體民意出黎做乜？

我講緊個人
你搬全世界出黎撻我喎

唔洗追求100%
咁你咁大反應又財報同巿場分析咁講俾我知做乜？

至於hater, hate呢啲就無謂嘈
我都係個句

件野好柒

如果你覺得#521 都算串
你最好唔好返學返工出街

成個post 最大反應最燥就係你件hater

你燥多啲喎
我表達個人觀感
話件野柒
你就係咁話全世界好多人買
關我鬼事咩
又話咩民意係咁
關我鬼事咩

件野柒係我睇法
你就用全世界/財報/巿場調查/民意黎話我
又話我hater
講左句話件野柒都被你話

你係接受唔到我話件野柒
我係接受唔到我表達我個人意見要被你話

最重要係我無話你#521串我喎
係你後期回覆撻數據串我喎
勵害
係咁搬龍門

垃圾降噪，不了

唔明整吓個software，等人有得揀降噪level有幾難

On9

Ifan logic
係XM4面前收番埋隻max啦都係
買隻$400配SE咪算囉

ifan本身就俗

輕先!!!

柒就柒啦 咁多野講 市佔第4了

Cast off !

你又係一樣，巿佔第4就唔可以被人話件野柒？

用巿佔黎話人地個人觀感
專制過共產黨

嗱，巿佔第4呀
唔可以話件野柒嫁

冇3.5mm 線點搞

愈反愈好賣

盲Ifan係咁
平時就用跟機耳機話聲靚好好聽唔明買啲咁貴耳機做乜
之後airpods pro又有理由
依家出個四千幾蚊既headphone又話乜又物
屌件野就起晒鋼一定要apple no.1
其他bose sony唔駛四千幾就屌打左啦

之前Amazon買xm4先2000 你隻閪耳機賣4599

AirPods pro一出果下個firmware既降噪係perfect

留名等睇一年後鞭屍

airpods本身都醜啦，大家見apple咪個個都用

一出應該會好好,
之後又改廢
再出airpods max premium

身體很誠實

無計，工業護耳罩經過多年改進，隔音效能一定係最好，一定會撞樣

我唔理佢地用咩理由買啦
我都唔會去話佢地
呢啲係佢地自由黎
佢拎1千萬買都唔關我事，我唔會叫佢地唔好買或影響佢地決定
呢啲係佢地自由黎

但我話件野柒係我個人觀感，係我自由黎
但條友又拎啲乜柒數據呀巿佔黎話我就有問題
如果我話件野無人買，咁佢就可以用呢啲駁我話我

但我話件野柒呢啲咁主觀ge野，拎呢啲黎駁我就好奇怪
仲話返我燥

成件事都奇奇怪怪
就好似我經過間餐廳，覺得佢地啲擺盤擺得柒
然後有條友就衝出黎拎財報/巿場調查話呢間餐廳好旺場嫁，營業額/利潤好高嫁，巿佔前10嫁，全世界好多人都幫襯過
無衝突嫁喎

同埋條友應該以為我打得字多就燥
係我返工好得閒，打下字覆下人啲時間快過啲咋

我諗佢個價咁進取點都有xm4咁上下水準
配合埋apple自家產品賣方便
不過其實都仲係太貴

AirPods pro其實幾抵玩
AirPods 就真係唔知做乜，除左講電話

買嚟打機？

有線同無線係同級對手?

第一日買耳機?

airpod pro個logo係邊

價錢同級

點會唔明 佢唔整衰舊model個降噪點賣新model?

睇下個出貨時間 已經要三月份

其實當初AirPod pro未出街貨呢到都係屌哂鬼
話咩TWS一定係Sony, 憑咩賣咁貴
出左實物先人人都話好

AirPod max睇數據未見到有咩優勝
不過又係有街貨試下先

因為有啲人係咁
呢個太經典
忍唔住save左

冇人要啊，Apple一定學中共d衰野，做假數
我夠膽講，比連登仔睇唔起既野，一件都賣唔到出去

咪係，要屌，出左試完先再屌

一堆人圍住數據打曬飛機

你真係唔識㗎喎
air pods pro頭一個月已經俾人投訴降噪太勁
即時調廢咗個降噪
嗰時直頭想攞去退貨

平過PRO STAND仲想點?

個stand真係好撚正

不過真係好撚貴

btw，有句說話，貴唔係賣家問題，而係買家問題

啲留言同當年推出AirPods一模一樣, 好似時光倒流咁, 睇到個人好撚尷尬

藍牙耳機邊有人賣四千幾蚊
xm4都係二千

你搬龍門搬到自己方位都搵唔返
知你冇腦又有hea 工返喇大陸仔

我比你airpod max做到4000蚊質素
但pair iphone只可以行aac

唔連iPhone都係得AAC架拉

大耳龜係supposed to be靚聲過耳塞

唔漏音漏到成個車廂都聽到我聽咩歌
咪突顯唔到我用apple 耳機既尊貴不凡？

都係買sony 穩陣

唔同定位
耳牛聽音場包圍感
inear 聽分析度分離感

到而家都覺得個設計好on9
到底有冇人用airpods係冇唔見過
身邊識嘅，個個都唔見過一邊

又未必 宜家喲 inear earphone進步左好多
Headphone 要open back果啲先有headphone 果種空間感

佢啲聲又唔係好聽點解賣咁貴
不過總有人買

H1 係幾耐之前?

好簡單一樣野
In ear技術做得好
擺係headphone放大個driver
係可以做得更好

380幾gram都唔輕 （Bose 果啲二百幾）
佢又好似bose700唔可以摺埋, 放係袋都幾大盒
聲未知，但beats/AirPods 都未好聲過
ANC 希望唔好似AirPods pro 咁update到有等於無

好處係apple搞下個headphone市場 等其他牌子出啲正嘢 多啲選擇

睇死抗噪又會自己update

唔會買

都無選擇權
最憎

個airpods pro 一買返黎好地地
越up 越尻
尻到而家用返sony 個對算數無咁嬲

優點真係得向ipad /mac/iphone 轉黎轉去
但我唔覺得呢個方便緊要過隔音

比多一倍買仙女座

咩撚膠名來
大啲就max

Max 係個Size

Airpod pro / not pro 都試過唔見或者跌落啲執唔到的地方， 買的時候會加care ❤️，換返隻都平啲

我知....但個名都改得幾hea

比咁多?
我最多比50台幣

就好似啲叫Max既仔仔都係大隻仔/大撚仔

又搵果粉笨
齊齊做水魚

你睇下你啦
唔夠人講就係度講埋啲無意思又人身攻擊
勵呢個字係正體字
而我打多左個力字，即係打錯字
勵字係配勵行/勵精圖治/勵志

而正確寫法係厲害
仲可以配厲行/厲鬼
而厲害意思係勁，很棒，不一般，很强
厲害只不過係書面語
你唔識就話人大陸仔

我都唔想話你
但你真係好廢

Android啲旗艦機咪又係又貴又垃圾

Care 保壞唔保跌
瀨過野

好似換購價平返個care 錢返黎

Wireless 行 lossless ?

有冇人講吓係咪好勁, 好高科技,還是普通嘢嚟?

用緊P9 Signature好重

公屍張凳就係網背, 勁撚唔C伏, APPLE竟然玩網面

屌, 一路碌落去都冇笑出聲, 但呢個REPLY有聲, 笑撚咗

你班撚屌真係勁連自己坐緊張垃圾網椅都可以砌埋落Apple耳機用乜嘢網面材質

Btw Herman Miller Aeron都係網面咖喎⋯⋯
一定都係垃圾！

得罪講句, 網背真係辣殺黎, 你賣成皮野唔代表C伏囉

係囉 apple 野全部都係垃圾貼錢都唔要

Wooooooo
已經進化到Herman Miller都係垃圾黎
好野好野
我自己就公司屋企都坐緊embody
試過喺公司坐到自願OT冇去趕五六點放工高峰期
好心你班吹水怪為踩而踩真係好肉酸。。。。。

你又知佢啲聲唔好聽😨⁉️
你班撚屌都幾好嘢😨

好撚貴

冇qi / magsafe 真係唔明佢玩乜

如果有個座咁樣嘅野，唔用放上去叉電同收納，咁樣我都可能會買，而家又要整多條線就咁掉喺度叉電，好唔方便

利：枱面只得一個座，一塊雙邊無線板，用嚟叉airpods pro , iphone 同 note10

大部份人都係買個品牌 鍾意apple就買㗎啦
其實冇咁多人咁care 抵唔抵 高唔高質

係。。。。
見到啲人為踩而踩監生堆砌一堆句子出嚟真係好核突。。。。。。

正呀喂

又有得威啦

4 千幾咁平, 掃半打當聖誕禮物都好

貴唔係佢缺點
窮先係你缺點

見到想搵個優點讚下都搵唔到
搞到要搵返當年AirPods來講仲核突

當時屌嘅人對airpods pro只係憑空想像，今次airpods max基本上除左左右耳偵測，其他功能\性能已經睇曬。如果佢係h1x\ 有upscaling codec可以將aac bitrate提高 \推出音樂版spatial audio，我肯定唔會有咁多人屌定先

apple做晶片係有一手，哈曼同bose遲遲搞唔掂耗電問題，塞唔到耳牛粒chip落去iem入面，普遍降噪最高深度得20db，續航又廢。
sony當時已經係業界大突破塞到粒qn1e，點知apple仲癲到出左h1，可以係qn1e級別耗電打出接近qn1嘅運算能力。但你地今次只係h1+所謂新算法，各位h1 airpods pro用家可以體驗下airpods pro由出道到而家嘅更新，新算法係向咩方向行 好就好在而家舒服左嘅，anc下音質影響都細左，但降噪幅度你想複製當日bass range 平均anc領先sony 10db嘅突破，難度大左啲。

Apple Eco System 用家.
但個人愚見佢呢隻野唔同 Airpod 咁係新野, 佢出之前其他所謂真無線都係垃圾來. 呢隻野大把人做緊佢賣 4500 真係.... 買唔落

觀望態度

留名睇買唔起既連登仔繼續屌, 但最後大賣

多謝你咁用心機覆
不過都係果句，呢個post啲野同當年airpod / airpod pro啲論調全部都熟口熟面當年ANC咪又係俾人predict一定唔夠sony做
一日未有實物and/or review其實一日大家都係憑空想像緊

夠買安卓d中階機有凸

有得全部apple device auto switch對我嚟講已經喺冇可能揀其他brand
比預期貴咗千幾都照買

老實講今次真係益用家
0炒家入貨

$4599 抵到爛啦 平過Mac Pro個轆呀 真係皇恩浩蕩

SE2
一部係人都預咗零新意嘅機
可以出之前兩三年已經不停引起激烈討論

WTF

真
夠買部屌打SE既pixel4a+XM4

期待苦主圍爐討論區

唔明點解隻嘢未出，又冇review，都咁多人屌定先

講真，話唔埋佢喺ANC，音質同埋舒適度有可能都好過Sony同Bose呢？

1. 樣柒
2. 頭戴耳機競爭太多 apple如果唔係憑自家生態嘅優勢無可能跑贏
3. apple就係原罪 買嘅都係IQEQ極低嘅低B賤格白痴ON9仔

Sony有3.5mm插頭可以當有線用，airpods max盛惠比多$279買多條lightning to 3.5mm公既線條線應該有dac晶片唔知會唔會有SRC

等睇果粉衝去用4599買呢舊野

我就買aapl好過

買69嗰條轉3.5 + 靚頂aux線ok ?

再靚都係aac？可以靚得去邊？

我以前一個marking 同事講過
一間公司係唔會樂意係咁被人搬返舊product出黎講
因為壞影響比較大喎
佢話咁樣即係舊product好過新product

諗都唔使諗
五嚿都比多

我好少留意headphone
但有passive/active noise cancellation 嘅headphone 有冇邊款係唔係用緊假真皮/已經用緊網紋？

Beat solo pro都唔比你咁玩，你話airpods max比唔比你咁玩

Apple會整廢個ANC 不了

香港天氣邊岩帶耳牛
買左隻focal成年 冇帶過出街5次
咁貴擺左係屋企封塵 最曬錢既玩具

難怪airpod pro越嚟越差

4千5蚊用黎聽AAC ?

sports bra

apple eco-system

俾錢喇，望。